成班五毛瘋狂謀殺關愛座人格，但係冇人理

d五毛日日比關生點名，比我都頂唔住

真，六爺認証

班澳門五毛日日比人點名，發撚晒癲

泛民打手答到未

[套用泛民logic]點解屌本土派唔含撚，都唔屌廢中廢老投保蝗黨?

LIHKG @ Android

樓主好快就俾泛民打手屈係我分身

無咩用
明眼人一睇就知佢唔係
只係因為答唔到關清個堆問題，咪唯有屈佢做五毛

樓主四年前佔中後已經係高登屌泛民，有咩風浪未見過

巨乳人妻呢隻五毛狗又出黎開工

平時都唔覺咁多泛民打手

五毛6IX（許宗樹）當年拖個港女上大帽山睇冰，比高登仔怒屌

yes

五毛圍爐區

發覺到班五毛狗次次俾我指出 就只係識用呢張無證據既cap圖黎回應 真係幾垃圾

五毛dewi

五毛Ikuchan

踩埋上你屋企幫襯你老母

因為我屌泛民?五毛dewi

因為個個block哂d 5毛

加油關巴

thx

新野

語理分析
你條五毛狗夠唔敢屌你老闆

你好柒
你夠柒啦 個夠字咩意思

啊廢係唔係被其他共產黨terminator操控住

夠=咪一樣

即係默認啦

關蛇

我撐關sir都被屈毛

撐關sir

李怡都係五毛

李怡：本土派這次許多人做了焦土派，不是沒有理由的。

LIHKG @ Android

青政都叫無證據cap圖
你讚百度高質過呢度又係有cap圖使唔使我貼多次

比多張你

因為已經block哂5毛狗了

五毛JR
個底係乜?
我出街都唔著底褲

班真五毛 同 泛民打手集體咬關蛇

真係想用返泛民大台金句：

邊個同五毛合作，邊個就係鬼。

關蛇比泛民咬親，邊個最開心

關囝琴晚有冇扑嘢

五毛Overbet

有, 同你老母

五毛人形豬民國復興

加油啊

買賣股票講到好似收左錢咁

講到賺硬咁

接受唔到批評就算同立場都無用
繼續暴走

五毛關都有打手含撚。

五毛關分身“好含得。”

楊岳橋：沒有梁天琦，也許沒有今天的我楊岳橋。

LIHKG @ Android

[有懶人包]一地兩檢關注組學界組: JUN14,7pm立會集會

LIHKG @ Android

[推到泛民收皮]因泛民唔開會令議案由嬴變輸實錄

LIHKG @ Android

【芝麻街上的蔣狗】蔣介石（弱智）大整合 (3)

LIHKG @ Android

蔣狗出賣前成員個人資料

100個讚，有關sir型仔照

LIHKG @ Android

雞蟲蔣狗涉中學非禮及跟蹤女同學

節錄
"蔣介石(翻生) 懶人包
禮賢會時期:
1. 中三非禮同學 <—— 被舊同學踢爆 被逼轉校
2. 起同班嘅女同學底 WhatsApp同人講我知你住邊到。"

【芝麻街上的蔣狗】蔣介石（弱智）大整合 (3)

LIHKG @ Android

面子不是成本 - 陶傑
2018-06-188.5K
名采論壇

互聯網(互聯網)

川普由新加坡回國，Netflix網絡對一個喜劇節目的觀眾問：「如果令川普得到讚揚，你是否寧願朝鮮半島沒有和平協議？」答案「是」高達七成。
亦即美國媒體與許多所謂的「自由派」選民，寧願金正恩繼續其核威脅，也不想川普拆彈成功，不讓川普即成為「歷史偉人」。
可見西方許多左膠，仇恨川普，多於金正恩、毛澤東、史達林。一度川普與希特拉並列，因為金毛史屬於共產主義的左邊，而川普、納粹和墨索里尼，被認為一概是右邊。
仇恨川普者並追問：為何不談北韓人權問題。川普對霍士記者說：「金正恩是國家領袖，他講話時，所有人都端坐細聽。我希望我的人也是這樣。」
霍士觀眾懂得大笑。然而左翼的CNN記者事後問川普：「你這樣說是什麼意思？」川普答：「我在開玩笑，你不懂得諷刺。」
此兩事可以折射川普在「後新加坡川金會」時代，美國反川普的選民──即所謂「自由派知識份子」及其左翼支持者──的智商不但有進一步下降趨勢，寧願北韓繼續核威脅，也不想川普感化金正恩成功，寧願北韓一切維持現狀，這種人，平時口頌大愛包容、裝扮關愛第三世界的窮苦人，仇恨蔽目，心術其實可能很歹毒。
不提人權問題，是因為向金正恩提北韓人權，沒有用。而且僅三五小時，時間緊迫，有先後輕重之序，一見面即向金將軍出示「如果你棄核，北韓會有豪華酒店、海灘渡假勝地、遊樂場、豪宅地產」，絕對正確，因為共產黨全部是唯物主義者，只懂得物質，對金正恩先訴諸於物質，正如對「溫飽權」的小農人口，出示大米、麵條、Chanel包包，告訴他們這就是你們可以擁有的人生終極目標，而不是放一段貝多芬田園交響曲。
川普明白，他在國內遭到大量的蠢人毫無理性的仇恨，包括明星羅拔狄尼路在台上大罵「F─uck Trump」洩憤，得到荷李活觀眾的掌聲，川普只是叫狄尼路「學會長大」。
川普不一定能成功，正如「飛越瘋人院」裏那個力拔水喉石座的積尼高遜，誇口說他有力氣，也沒有成功，但他對四周的神經病人說：At least I tried，最少我嘗試過。
川普或不是一個討人喜歡的領袖，但他說：如果可以拯救三千萬人的性命，他願意放下身段。他願意試用一切官僚和偽精英不屑的方式感化金正恩，雖然不一定成功，但他願意嘗試。而仇恨嘲辱他的，卻沒有成功過。
如果說川普有幾分像蹲下來為妓女洗腳的耶穌，一定激發更多的左膠大罵。誠然，川普不是耶穌，但恐怕時間逐漸證明，他的對家，其面孔和心性，卻是撒旦。

信就信，唔信就唔信，乜撚野微信？

LIHKG @ Android

五毛關班打手又唔撚見你講你主人週圍摟屌洗版騷擾其他會員，剩係識含五毛關撚，醜唔撚醜呀垃圾

又一隻五毛關打手含五毛關撚post，連登真係好撚多五毛關打手

五毛未來撚

真心問：點解咁多人支持祖國既？

hello關哥 我係你嘅fans

希望你真人唔係d肥臭毒撚